msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2018-07-19 17:30+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-07-19 17:30+0000\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE TEAM <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "- This also can help to prove if a file has been tampered with if the SHA256 signature does not match with the one recorded on blockchain"
msgstr "如果檔案的SHA256簽署不符合區塊鏈上的紀錄，這也可協助證實檔案被竄改。"

msgid "- This means that the owner of this account can prove that he had in hand this file at the block timestamp."
msgstr "－ 這代表此帳號的擁有者可證實他在區塊時間戳記上擁有此檔案。"

msgid "Account added!"
msgstr "帳戶已添加！"

msgid "Account removed!"
msgstr "帳戶已移除!"

msgid "Account deleted!"
msgstr "帳戶已刪除！"

msgid "Account successfully created:"
msgstr "成功建立帳戶："

msgid "Account successfully imported:"
msgstr "帳戶已成功匯入："

msgid "Account was already imported:"
msgstr "帳戶已被匯入："

msgid "Accounts"
msgstr "帳戶"

msgid "Actions"
msgstr "動作"

msgid "Active delegates (forging)"
msgstr "活躍的受託人 (冶煉中)"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Add Contact"
msgstr "加入通訊錄"

msgid "Add Account"
msgstr "添加帳戶"

msgid "Add Address"
msgstr "添加地址"

msgid "Add Delegate"
msgstr "添加受託人"

msgid "Add Watch-Only Address"
msgstr "加入唯讀地址"

msgid "Address"
msgstr "地址"

msgid "Address version"
msgstr "地址版本"

msgid "Amount"
msgstr "合計"

msgid "Amount (Ѧ)"
msgstr "合計 (Ѧ)"

msgid "Approval"
msgstr "批准"

msgid "Are you sure?"
msgstr "你確定？"

msgid "Ark Client"
msgstr "ARK客戶端"

msgid "Balance"
msgstr "结余"

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Cannot find delegate:"
msgstr "找不到受託人："

msgid "Cannot find delegates from this term:"
msgstr "在此项目上找不到受託人："

msgid "Cannot find delegates on this peer:"
msgstr "在此對等設備上找不到受託人："

msgid "Cannot get sponsors"
msgstr "無法得到贊助"

msgid "Cannot get transactions"
msgstr "無法獲取交易"

msgid "Cannot get voted delegates"
msgstr "無法獲得已投票受託人"

msgid "Cannot state if account is a delegate"
msgstr "無法帳戶是否為受託人"

msgid "Change 1h/7h/7d"
msgstr "漲幅 1h/7h/7d"

msgid "Chinese - China"
msgstr "簡體中文 - 中國"

msgid "Chinese - Taiwan"
msgstr "繁體中文 - 台灣"

msgid "Client"
msgstr "用戶端"

msgid "Close"
msgstr "關閉"

msgid "Coming Soon"
msgstr "即將完成"

msgid "Confirm"
msgstr "確認"

msgid "Network disconnected!"
msgstr "網路斷線！"

msgid "Passphrase is not saved on this computer."
msgstr "密碼短語並未儲存在此電腦上"

msgid "Watch-Only Addresses"
msgstr "唯讀地址"

msgid "Confirmations"
msgstr "確認"

msgid "Contacts"
msgstr "通訊錄"

msgid "Copied to clipboard"
msgstr "複製到剪貼簿"

msgid "Copy"
msgstr "複製"

msgid "Could not fetch active delegates - please check your internet connection"
msgstr "無法取得活躍受託者列表，請檢查您的網路連線。"

msgid "Create"
msgstr "創建"

msgid "Create Account"
msgstr "創建賬戶"

msgid "Create Second Passphrase"
msgstr "創造第二密碼短語"

msgid "Create Virtual Folder"
msgstr "創建虛擬文件夾"

msgid "Create a new virtual folder"
msgstr "創建一个虛擬文件夾"

msgid "Currency"
msgstr "貨幣"

msgid "Dark Mode"
msgstr "黑夜模式"

msgid "Date"
msgstr "日期"

msgid "Default"
msgstr "默認"

msgid "Delay"
msgstr "延遲"

msgid "Delegate"
msgstr "受託人"

msgid "Delegate name"
msgstr "受託人名稱"

msgid "Delete"
msgstr "刪除"

msgid "Delete Account"
msgstr "刪除賬戶"

msgid "Delete permanently this account"
msgstr "永久刪除此帳戶"

msgid "Destination Address"
msgstr "目標地址"

msgid "Dutch"
msgstr "德文"

msgid "Edit Contact"
msgstr "修改通訊錄"

msgid "Enable Virtual Folders"
msgstr "啟用虛擬文件夾"

msgid "Enable Votes"
msgstr "啟用投票"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Error in your Input."
msgstr "您的輸入有誤"

msgid "Error when trying to login:"
msgstr "嘗試登錄時出錯："

msgid "Error:"
msgstr "錯誤"

msgid "Exchange"
msgstr "交換"

msgid "Explorer"
msgstr "探索者"

msgid "Export Account"
msgstr "匯出帳戶"

msgid "Failed to save transaction file"
msgstr "儲存交易檔案時失敗"

msgid "File"
msgstr "檔案"

msgid "Finish"
msgstr "完成"

msgid "Fee (Ѧ)"
msgstr "費用（Ѧ）"

msgid "Folder Name"
msgstr "文件夾名稱"

msgid "From"
msgstr "從"

msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

msgid "Hand crafted with ❤ by"
msgstr "手工製作❤由"

msgid "Height"
msgstr "高度"

msgid "If you own this account, you can enable Voting"
msgstr "如果您擁有此帳戶，則可以啟用投票"

msgid "If you own this account, you can enable virtual folders. Virtual Folders are simple subaccounts to better organise your money, without needing to send a real transaction and pay a fee. <br>\n                          Moreover, this account will move under the \"My Accounts\" list."
msgstr "如果您擁有此帳戶，則可以啟用虛擬文件夾。虛擬文件夾是簡單的子帳戶，以更好地組織您的資產，而不需要發送真實交易和支付費用。 <br>\n此外，此帳戶將移動到“我的帳戶”列表下。"

msgid "Label"
msgstr "標籤"

msgid "Label set"
msgstr "設置標籤"

msgid "Language"
msgstr "語言"

msgid "Last checked"
msgstr "上次檢查"

msgid "List full or delegate already voted."
msgstr "列出已投票的所有受託人。"

msgid "Login"
msgstr "登錄"

msgid "Manage Networks"
msgstr "管理網絡"

msgid "Market Cap."
msgstr "市值"

msgid "Maximize"
msgstr "最大化"

msgid "Minify"
msgstr "縮小"

msgid "My Accounts"
msgstr "我的帳戶"

msgid "Network"
msgstr "網絡"

msgid "Network connected and healthy!"
msgstr "網絡健康連接！"

msgid "Network disconected!"
msgstr "網絡斷開連接！"

msgid "Next"
msgstr "Next"

msgid "No difference from original delegate list"
msgstr "與原受託人列表無差別"

msgid "No publicKey"
msgstr "沒有公鑰"

msgid "No search term"
msgstr "沒有搜索字詞"

msgid "Not enough ARK on your account"
msgstr "您的賬戶沒有足夠的ARK"

msgid "OffChain"
msgstr "離鏈"

msgid "Open Delegate Monitor"
msgstr "打開受託人監視器"

msgid "Optional"
msgstr "可選的"

msgid "Other Accounts"
msgstr "其他賬戶"

msgid "Passphrase"
msgstr "主密碼"

msgid "Passphrase does not match your address"
msgstr "主密碼與您的地址不符"

msgid "Passphrase is not corresponding to account"
msgstr "主密碼與帳戶不對應"

msgid "Passphrases are not secured with high standard. <br>\n              Use this feature only on safe computers and for accounts you can afford to lose balance."
msgstr "主密碼不具有最高安全標準。 <br>\n僅在安全的計算機和您可以承受損失帳戶餘額情況下使用此功能。"

msgid "Passphrases deleted"
msgstr "主密碼已刪除"

msgid "Passphrases saved"
msgstr "主密碼已保存"

msgid "Peer"
msgstr "Peer"

msgid "Please backup securely the passphrase, this client does NOT store it and thus cannot recover your passphrase"
msgstr "請安全備份主密碼，此客戶端不存儲它，因此無法恢復您的主密碼"

msgid "Please enter a folder name."
msgstr "請輸入文件夾名稱。"

msgid "Please enter a new address."
msgstr "請輸入新地址。"

msgid "Please enter a short label."
msgstr "請輸入短標籤。"

msgid "Please enter this account passphrase to login."
msgstr "請輸入此帳戶主密碼以登錄。"

msgid "Price"
msgstr "行情"

msgid "Productivity"
msgstr "生產率"

msgid "Quit"
msgstr "退出"

msgid "Quit Ark Client?"
msgstr "退出ARK客戶端？"

msgid "Rank"
msgstr "排名"

msgid "Receive Ark"
msgstr "接收ARK"

msgid "Register Delegate"
msgstr "註冊受託人"

msgid "Register delegate for"
msgstr "註冊受託人為"

msgid "Remove"
msgstr "撤除"

msgid "Rename"
msgstr "重命名"

msgid "Restart"
msgstr "重啟"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Save Passphrases for"
msgstr "保存主密碼"

msgid "Second Passphrase"
msgstr "二級密碼"

msgid "Send"
msgstr "發送"

msgid "Send Ark"
msgstr "發送Ark"

msgid "Send Ark from"
msgstr "設置"

msgid "Set"
msgstr "設置"

msgid "Smartbridge"
msgstr "智能橋"

msgid "Succesfully Logged In!"
msgstr "成功登錄！"

msgid "The destination address"
msgstr "目標地址"

msgid "This account has never interacted with the network. This is a cold wallet."
msgstr "此帳戶從未與網絡進行過互動。 這是一個冷錢包。"

msgid "To"
msgstr "To"

msgid "Total {{ul.network.symbol}}"
msgstr "總計{{ul.network.symbol}}"

msgid "Transaction"
msgstr "交易"

msgid "Transactions"
msgstr "交易"

msgid "Type"
msgstr "類型"

msgid "Update vote from"
msgstr "更新投票從"

msgid "Username"
msgstr "用戶名"

msgid "Vendor Field"
msgstr "Vendor Field"

msgid "Virtual folder added!"
msgstr "虛擬文件夾已添加！"

msgid "Vote"
msgstr "投票"

msgid "Votes"
msgstr "投票"

msgid "address"
msgstr "地址"

msgid "folder name"
msgstr "文件夾名稱"

msgid "is erroneous"
msgstr "是錯誤的"

msgid "is not recognised"
msgstr "無法識別"

msgid "label"
msgstr "標籤"

msgid "missed blocks"
msgstr "錯過塊"

msgid "now!"
msgstr "現在！"

msgid "passphrase"
msgstr "主密碼"

msgid "produced blocks"
msgstr "生產塊"

msgid "sent with success!"
msgstr "發送成功！"

msgid "you need at least 1 ARK to vote"
msgstr "您需要至少1 ARK投票"

msgid "you need at least 25 ARK to register delegate"
msgstr "你需要至少25個ARK來註冊受託人"

